他说，这些邮件中有很多来自校长，他们的维护人员说学校应该在高科技暖通空调系统上花费数万美元。减少新冠肺炎风险不需要花哨的空气过滤系统| Alexandra Ossola | 2020年8月18日|石英
你很高兴，因为你老是想着我在汽油、汽车保养、空气质量和生活方面的花费，却不欣赏我提供的好处。承认吧：你怀念被困在交通中的日子|马修海默| 2020年8月17日|财富|
自这场大流行使油价暴跌以来的几个月里，金融危机的影响已经从钻井公司蔓延到炼油厂和油田维修公司。碳捕获的商业模式被打破了|蒂姆·麦克唐纳| 2020年8月13日|石英
目前，特许经营费的25%用于一个环境增长基金，该基金本应帮助支付公园维护费用。圣地亚哥对其电力公司有什么权力|麦肯齐·埃尔默| 2020年8月4日|圣地亚哥之声
卡尼梅萨市的另一个场地，该市于2017年开始租赁，作为消防车维修场，至今尚未为任何实际的消防车提供服务。城市房地产资产主管在对Ash Street交易的审查中辞职| Lisa Halverstadt和Jesse Marx | 2020年8月4日|圣地亚哥之声
如果说这两个警察和维修人员所做的工作值得更多的尊重，并且可能帮助了更多的人。巨魔与殉难：Je Ne Suis Pas Charlie | Arthur Chu | 2015年1月9日|每日野兽
但与索迪斯大厦维修人员或在交火中丧生的两名警察相比，情况并不复杂。巨魔与殉难：Je Ne Suis Pas Charlie | Arthur Chu | 2015年1月9日|每日野兽
此外，还有维修人员必须修理这些无人机。独家报道：美国空军说，美国无人机舰队正处于“突破点”|戴夫·马朱姆达尔| 2015年1月5日|每日野兽报
但它们的固定成本很高，包括管理费用、维护费用、员工费用和电力费用。太阳能滑雪升降机|每日野兽| 2014年11月24日|每日野兽
施工后，管道将雇佣约50人，主要用于维护。周日节目实况调查：11月16日| PunditFact.com | 2014年11月16日|每日野兽
《联邦储备法》从未打算让成员银行继续维持这些储备账户。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
从目前的情况来看，这是对这些岛屿进行必要维护和防御的最重要的事情。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
它还授权施工和维护，如p。150此类铁路的一部分，任何码头、码头或码头。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
通常情况下，不法行为人的动机在决定其维持妨害时并不重要。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
他们接受各种行业的培训，居住、结婚，并为他们提供全部生活费用。女人的环球之旅|艾达·普费弗